我覺得根本係anyone but biden

我寧願投韓國瑜
點解無人提

cctoy真心奶侵的